藍絲投保皇黨尚且係為利益

你班泛民就有票都唔好好利用，白白奉上300票，人地乜柒都無guarantee你你都心甘情願咁投比佢 係度FF人地當選之後會識做

仲on9過基道中學D教畜

仲以策略派自居 理念同你相反，人地有求於你個時都唔食住上，攞返多D籌碼，希望人地他日成功個D先報恩 乜撚野策略黎